PS4出現錯誤CE-34878-0 , 係未尋常維修舖都整唔好 ?

要入廠整 ?

google啦撚樣

你咁惡做咩

對住撚樣忟陣
你GOOGLE左未?

格式化過兩次，一之快速一次完整

做哂都唔得就問SONY喇 上黎問有人做SONY?

試哂? D solution同格唔格式化無關係 自己試下先啦

唔知尋常舖頭維修做唔做到

做到就唔洗山長水遠

其實你又真係抵俾人屌

除左拆機其他都用哂

快啲將save上傳到psn，如果你突然開唔到機你就會後悔，快啲去做

agger
試過mhw 幾百個鐘冇撚左

好慘，比我個心會沉幾日

所以依家學精左，唔理部主機有咩error，總之一見到有error我立即上傳就包冇衰